Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Mars och April 2021)
Slug: new-developers-2021-04
Date: 2021-05-13 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Jeroen Ploemen (jcfp)
  * Mark Hindley (leepen)
  * Scarlett Moore (sgmoore)
  * Baptiste Beauplat (lyknode)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Gunnar Ingemar Hjalmarsson
  * Stephan Lachnit

Grattis!

